「現場」荃灣沙咀道開始多人，但需要更多人

仲有好多位

推 食完野就過黎

推呀

到了

推

食緊嘢 一陣過嚟

對面食埋飯過黎 岩岩收工

需要更多人

8:31一齊唱國歌ok?

無咪，無人帶到風向